我依家滯留左係飛機上面

仆街大陸空管 成村人留晒係架機兩粒鐘都未郁得
有咩做好